藍絲老母對「反泛派」勝出嘅睇法

薄格喎, 同打真軍有乜分別

圍頭婆

What 7 her say